青衣城連儂牆被人大肆破壞！

屌你老母死藍絲

推

唔緊要，拆一還幾多大家知點做。

大家唔撚好清
藍絲一定俾人屌到仆街

青衣友表示呢啲正常新陳代謝啫,蛇都要蛻皮先有新皮用㗎

莫生氣 撕一貼十 撕十貼百
This is 連儂牆

柯士甸站琴晚都比人拆左

撕完再貼新

有個藍絲偷偷放下負皮
出黎回應啊屌你

有冇傷人呀，而家每朝起身都唔想見到連儂牆傷人新聞

啱 唔好再有手足搞咩執垃圾去送頭或者被藍絲打啦 革命不是請客吃飯

濕9藍絲只係識搞到周地垃圾同打人
支持警察就係呢一班人

佢知道我地會清
佢次次都會撕完就算

乜撚鳩呀？負皮係負啲藍絲喎

重建連儂橋，今晚見

廢柴無腦撕紙狗
撕左就會撐垃圾港共政府？

落雨幫手做清潔咯